點解啲廢中學生都學人入自修室溫書？

入到自修室做野見到班dse雞
拎d乜撚野bafs, 旅遊款待出黎溫
就知佢地好大機會入唔到u，好似懶係勤力咁都唔會考得好
又見到有個攞chem phy出黎溫
點知原來係中文讀，笑到仆咗喺度，心諗下年又多幾個ive仔
直情無理佔用緊自修室資源

我都覺 個個以為自己天才 一個月可以識曬

樓主好撚勁

因為班撚屌屋企窮
冇合適既位比佢地溫書

我就係入咗Ive

毒撚返屋企打機好過

名校生，band1生點會去政府自修室...放學補完習都返屋企
除非為咗食女

打機打機

中文讀chem有咩問題？

冇問題

廢囉

咩叫廢先？

中文讀chem先勁
你試吓用中文背element同compound名

點會用中文讀，比你考到上去全部變晒英文啦
唔通學術討論嘅時候啲中文terms 比人恥笑呀

用中文讀
即係唔係band1英中

仲要打卡貼上IG扮勤力
最後個個都asso見

Study ig?

可能溫溫下會變勁呢
利申：唔識讀書

中文讀真係唔知讀黎做乜鳩

樓主係其中一個

"搏盡 無悔"
Aim入三大

最後2左

入咗HKU先可以搏盡無悔

中文讀phy而家讀緊phy mphil
對唔住我係廢左少少冇得直上phd

旅遊好阿
因為呢科只係背書
靠呢科入到U

繼續打飛機
係啦係啦英中Chem撚廢鳩過你地中中chem撚啦

強烈建議非band1中學生禁止使用自修室
簡直係資源錯配+浪費

冇人話過英chem定中chem勁d廢d
只不過單用學習語言區分能力高低
並非一個好的衡量標準

用中文讀又點 同你講，入到大學的Band2-3 仔佢地理科成績仲好高Band1個啲

我果系d印度人都勁過普通香港學生
所以印度人就勁過香港人？
中中仔d邏輯真係差d

但係香港你能力高低區分你學習語言

我讀英文chem sorry

個table全部都金金金金金金

你UP乜
我只係話用中文讀又點，唔通好似樓主咁講用中文讀一定唔及Band1用英文？

仲有既係我只係話入到大學的Band2-3仔，無話Band2-3勁過 Band1
係味好似你咁講 英中仔中文差？

讀ba又得罪你？樓主讀多幾年書先出黎吠啦
利申band1名校

Ive畢業啦
利申band 2中中

咩大學
Ou?

Band2 仲要ive就翻企埋一二邊去執垃圾啦

但係你讀ive law未來大狀

我讀ba 嘅 宜家咪又係科大 樓主係咪弱智仔 狗眼看人低

Bafs

9科5星星果個都係每日去自修室炸喎

分分鐘鐘人地入到u

當年我就係日日摺自修室溫書, 俾人笑冇天份浪費時間

結果就係笑吓笑吓上咗岸 DSE根本唔需要天份, 勤力就OK

要用圖書館既自修室又咪係窮撚

利申:屋企會所有自修室

仆你個街，而家歧視band 2or band 3 學生？
你照下塊鏡先la，人地又唔係係自修室嘈9住你，你憑乜撚野話人

有撚問題咩?
利申:大學生

其實係你標籤人姐 我都係中中 唔覺得有咩問題
利申：math phy chem 5** gpa過4 Dean’s list

Okok

去自修室is mk behavior